其實乾手機到底有咩用

次次用完之後隻手都係濕嘅
完全唔知有乜鳩用
樓主弱智 我次次都吹得乾

以為新款手機

我一直覺得佢唔係用熱整乾而係用強風吹走手上面嘅水

我都覺 點會咁快烘得乾

我一直都係俾條jer用

24小時stand by. 用紙仲環保啦

又嘈又慢
拎幾張紙巾抹好過

人地用來乾 手機架，你用來吹手梗係唔乾啦

有時啲幽默感勉強不來的巴打

Dyson airblad先有用

Airblade

全世界係得香港用嗰啲乾手咁弱

其他地方果啲吹到手痛

手你老母臭機